叫勇武休息果班同幫黑警擋住前線衝嘅人冇分別

勇武=/=喪屍，冇腦
屌你老咪出得黎衝緊係知衝黎做咩，成日話前線衝要你地backup, 你知唔知衝嘅人都有幫手打論述，成日分割前線同宣傳兩樣野，係咁吹風陰d陰d叫前線咪衝叫佢地散水，屌你老母啦，你當你地唔講「唔好衝」就唔知你地又開始和理非擋人去衝呀，根本d 論調同14 年gphone 潘小濤班人講嘅衝金紫荊破壞運動有撚分別

大家想失敗就繼續比民意撚阻啦，香港輸多幾次就玩撚完

2014年勇武就係比班民意狗擋到死，篤灰割蓆咩都做，有幾多勇武手足比班民意狗害死你地知唔知?
2014 年最鍾意民意狗班議員同左膠就係坐係金鐘度做show 等狗啦呀屌你老母，咁完咗雨革有冇佢地嘅真普選呀？班藍絲有冇唔屌人地收錢出黎呀？係冇呀屌你老母，最撚逆轉就係由一班人肯衝變做一班人比人拉呀，大家係咪真係咁想又黎多次雨革失敗呀？

前線出核彈都唔同佢地割呀！

再share 伍公子篇野

有人話五大訴求先係初心，叫人唔好再衝擊，唔好搞警察，要對準政權。

情況就好似有人將你鎖咗喺間屋入面，再放火燒屋。

人地擺明想燒死你，你就不斷求佢俾鎖匙。

我打算撞爆度門逃生，你就同我話勿忘訴求，鎖匙先係重點，唔好失焦。

你仲期望個殺手會放過你？我跳窗都要搏下啦！

宜家香港人聽到革命，獨立就驚，話會得罪中共，又話香港無本錢。

乜大家唔係想出老解咩？咁點解又怕得罪中共？

你哋究竟知唔知自己做緊乜？

你哋口口聲聲話要民主同自由，但係又唔敢抗爭。

唔敢諗獨立，唔通你哋其實想感化共產黨？

建設民主中國仲難過搞港獨喎，香港人係咪仲要等中共施捨「民主」俾你？

你班左膠咁驚港獨，俾林鄭月娥話你港獨，你地就自我審查，要改口號。

咁不如由政府搞標語創作大賽，再等市民投稿俾政府，最後由林鄭選出勝利者好唔好？

其實，香港仲有險可守咩？

Push